[求救][少圖][有片] 屋企有好多蟲，點算好？

是咁的，最近喺屋企廚房嘅地下發現有好多好細嘅蟲跑嚟跑去

捉咗幾隻嚟觀察吓，又google咗一輪，有少少懷疑係木蝨，但係又唔多似樣

其實到底係乜嘢嚟
唔理佢會唔會越嚟越多架
我應該點做好

係咪曱甴仔。。。

睇下你個米肛

我估你𥦬外應該有雀仔築巢

應該唔係，好細隻架，得1~2mm

唔是榖牛

冇喎，係咪要養返隻

穀蟲？

牛

應該唔是，榖牛係咁嘅樣

細個果陣係呀嫲屋企見過 果陣好鍾意捉黎玩
通常係個放乾煮食材料既櫃捉
入面有豆呀乾米粉呀呢類野
睇下幫唔幫到你搵個源頭

我屋企都有
通常近洗手盆/有水既地方附近會有好多

以前成日見到呀媽煲湯有，好似係薏米到出現

點玩
多謝你嘅建議
佢哋出沒嘅地方附近都睇過哂，冇任何發現

好似都有，咁最後點解決

衣魚？

巴打屋企有無地方發霉/潮濕？
或者牆上有無黑色好細一點點？

上面洗唔洗咁大張close up啊
嚇撚死

伯母特登落嘅珍貴食材？

唔是，衣魚係咁樣架喎

報告！廚房係磚牆，暫時未有發現！

sorly

德國曱甴 （番工d姐姐咁叫）

利申 做過吉野家

德國曱甴是咁的

應該係甲由bb